三口岸停查手機 改逼拍片賀十．一

【本報訊】內地公安早前為禁止港人把反送中訊息傳至內地，在羅湖及福田等多個口岸加設黑屏風，派出大批人員截查出入境港人手機，情況一度引起港人不安；但有關措施近日突然無聲無息消失，公安再沒大舉截查北上旅客手機，部份黑屏風亦被移走。不過新招卻是層出不窮，有北上港人昨入境東莞時，被公安要求拍宣傳短片，在鏡頭前為十．一國慶說祝賀說話。

早前公安在各口岸截查出入境港人手機，有港人被強迫解開手機密碼鎖，並因手機存有反送中相片及影片，被扣查盤問至少五小時；其間公安甚至追問事主是否反共，並強行收集其10隻手指指模及刺穿其指頭取血液DNA。

講「國家富強」獲贈支裝水
記者昨分別到福田、羅湖和文錦渡口岸，觀察有關措施是否有所改變，發現有關措施已悄悄取消。其中在福田口岸，早前加設檢查北上港人手機的黑屏風已被移開，亦沒公安截查港人手機。羅湖口岸情況相若，港人入境內地前近回鄉證入閘機的檢查站不見了，而入閘機之後的檢查站仍在，但未再見公安截查港人。

正當北上港人稍為安心之際，公安又有新猶，在內地營商的港人張先生（化名）昨乘直通車前往東莞，過關時突遭公安「邀請」拍片；他憶述當時有兩名公安走近他，其中一人「搭膊頭」對他用普通話說話，大意是「阻你一會，過來幫幫手」。張不免心慌，「仲以為入房搜身，但都冇得say no」。

原來公安要求張協助拍片，其間有另外兩名公安在場，一人指示他用普通話拍片慶祝十．一國慶，另一人則舉機拍攝。張表示不懂普通話，獲准以廣東話拍片，說出「國家富強，人民生活越來越好」等語句後安全離開，臨走前更獲公安送贈支裝水答謝。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

贏國乜都要贏

十足十d毒撚係連登乞句生日快樂咁

都痴撚線

Push

發覺香港人開始唔去支那國, 支狗食屎了

無外匯了

唔好拍片啊

加料枝裝水

唔好自己送中啦

用吹屎安個d普通話講

#3

慶祝國慶有支東江水送

Cos

真係好可悲嘅國家
要逼人祝佢生日快樂
明明有好多支那小粉蛆咁愛國唔搵佢地拍
一定要港人拍 係港人句祝賀說話值錢啲？

深圳無人消費

全世界得中国要強逼人同佢講生日快樂
望下西方國家同日韓
愛國愛到不得了

學到嘢
上次維園嗰單紅衫佬

我真係恭喜你呀.jpg

好on9

繼續文宣反攻大陸就啱啦

不完美，可接受，要改進。

但我唔收貨

搵人試下講冚家剷三個字

如果香港人唔北上消費對佢影響有幾大?

Make 東莞 great again

唔信咁簡單 用嚟偷人面/聲帶/改片認罪

好撚好笑

改左都唔會上去鬼國啦

香港人日程表提醒事項
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

CLS國家

唔大...唔好J

有時做野無得揀

借個位，點解831好像完全沒聲氣???

你咁講黑警都係架

睇到標題已經笑到仆街

知自己廢要迫人幫手打飛機

你依家明點解維尼會錯判形勢啦

講天滅中共

證明中共凹緊水

make zhina 龜 again

中國真係好撚恐怖

絕對支持唔北上消費，態度嚟
但講到影響大陸幾大，應該唔大
個別受影響比較大嘅行業，可能包括香港人生意佔比比較大嘅骨場

on9

下次有藍絲大陸人又逼佢拍片講平反六四

屌咪撚上去洗錢啦賣國賊
返工要就最低消費

828 metoo 集會
831 民陣遊行
91 機場
92 - 3 三罷

點呀

我覺得係梅花間竹咁玩
查電話同叫口號輪住做

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我都諗起

點解咁柒架

做乜野

影完你個樣你估下可以做咩?
唔係真係咁天真以為就咁拍片就冇事呀嘛?

屌佢老味用撚埋啲下三流技倆

唔敢飲

佢地係威脅呀屌

咁撚搞笑？

講
光復香港。時代革命

林鄭俾乞兒都五舊
俾支水我寧願你唔俾
侮辱根本

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推929全球賀國慶

痴 撚 線

用嚟輸入大陸信用系統

咁緊張10.1
到時一定要大肆慶祝

睇文字都覺得on9

其實無所謂. 去得大陸都係戴住個面具做人啦

JM9

殘體｢愛｣字冇心所以連愛國嘅心都係假嘅

共狗乜撚嘢事

真.CLS，支那豬打飛機打到傻撚咗

隨時要查你都無得避

CLS

講左會成真架

強制愛國

咁似逼人借錢要拍咸片留底

共狗特式主義先行示範區

拍片上晒鏡

反正唔會上

咁撚on9?

唔講會點？

十月一國慶日要過得不平凡

推爆呢個post

到時十月一隨時有大事發生

咪撚侮辱巴打們

拘留

支裝水值1蚊啦

一路講完一句 一路明顯眨眼，條片自然唔用得

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

hahahaha

其實回鄉證已經有曬資料，已經唔洗特登拍片

笑L死人, 迫人拍片賀10.1

到時可唔可以咁講:
我真心爱国爱港, 都好想借拍片一表心跡.

不過而家香港成街都係黑衣人, 如果條片post咗上網, 俾班黑衣人睇到, 到時我驚返到香港會有生命危險喎?

咁可唔可以蒙面又或是戴口罩先拍條片呢?

Happy Birthday to Me~

笑撚死人

深圳近鐵路的場係做香港人生意

本地人有車會去遠d

其實講真 因事一定要返大陸既..改左做呢種 安全性都好D..至少唔洗尻坐十幾粒鍾 仲要簽紙..

屌你

仲要得支垃圾水

正一鬼國

cls

陰公，去完東莞揾囡囡打飛機，臨走就被人捉住幫中共打飛機

八星報喜
九鼎盛世
六福齊來
四海貢朝

同唱happy birthday to me 有乜撚野分別

黑警可以按章工作,而唔係唔按章工作囉,
咩係濫權呀?就係唔按章工作呀.
用私刑係佢既工作?凌辱人又係佢既工作?
同黑社會合作又係佢既工作?
斬人唔既唔捉,捉啲幫手制服黑社會既.
黑警既工作究竟係物呢?
大大力咁撲啲示威者呀?

推

好似改曬做人面識別, 紅燈就捉

核原素

係時候斬殺係條街既NDS同支那遊客！！！！.！..！..！！！！！！！！！！！

講左就等於係？

btw似係想軟性收集港人面部資料多啲

支 支裝水都唔撚知有冇毒

啲示威者逼佢同黑社會合作,
啲示威者逼佢用私刑,
啲示威者逼佢凌辱人,
啲示威者逼佢做黑警

呢個形容真係笑死

加句我好幸福，明眼人一睇就明

連登巴打都唔會逼鳩你講呀

用部過關機基本上已經收集左

連登毒撚得罪你？

要受呢啲屈辱，仲衰過搜袋

今次係要大家既聲紋？

照樣都係拎你DATA 唔好咁開心住

up

衰撚過搜電話
有哂你大頭
條片又實會剪輯
支水實加料

影哂相
送中database又多一個data

又抄招

士可殺 , 不可辱

抄我地橋

對於反共人士黎講會唔會寧願佢查手機好過

做乜撚野
仲荒謬過搜身chdck 電話

強逼人幫自己打飛機 但又唔諗下自己都冇jer

合乎國情

抄橋

靜過鬼

其實啲公安拍膊頭係咪可以用英文回佢呢?
唔信會有幾多個公安會識英文
咁樣係咪可以逃過一劫
不過都係果句,如非必要,唔好送中

屌你 見識到真正既on9無極限

真係好撚戇鳩

我老友比佢地搞地上去叫雞救國都唔敢

都係仆街架喇..

不過比起之前..而家拍下片又無咩蝕本既,
好過之前咁樣撚
只不過真係拍片丫,
定乘機UPDATE FACE DETECT DATABASE 就唔知喇

仲衰啦

試著說：唔好返大陸啊

正常

搜電話咪一樣會影你相

強行收集其10隻手指指模及刺穿其指頭取血液DNA。

愛之針

請勸身邊人/伴侶真係唔好返去
為己為人

拍片拎埋你把聲個聲紋

片+deep fake
桂民海2.0

用人面識別check
不過香港係新黑5類人 香港人就是危險

過得境都update哂你既資料架啦
拍片最怕係唔知日後佢會點用

入埋商場睇嘛

同你個名一樣

笑撚死

唔係咁開心吓嗎

公安條撚浸過的

真係富強唔洗逼人講啦..

支爆近了

好下人似恐怖分子逼人拍片

邊度

福田口岸，對面好多骨場

屌你老母 抄鳩我地

酒樓中午冇人

都係個句
如必非要唔好翻大陸

小粉蛆屋都冇得住，豬肉又冇得食

被維穩

福田關，平時塞爆停車場冇車排

我上次過關派左支茶但係個蓋開過

打丁會否特價

戒嚴啊

成班弱智狗打撚完飛機未

CHING仲夠膽上去
小心被叫雞

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

朗豪方對出有人 從天掉單張，提及林卓x 議員 同朱迪

企開啲啦 屌你老母

聽講羅湖傷業城變死城，不過唔順路冇去

兩個月前未咁嚴重既時侯上過去一次
深圳灣想搭的士仲係排長龍

屌你老母弱撚智

我諗起ATV
岩布仙尼個次
逼人祝自己生日快樂

有人係朗豪方對出大廈掉單張，關於林卓x，同朱迪

咁撚樣不如淘寶非洲小朋友拍國慶片啦

Happy birthday to me

好驚香港人唔上去買野喎

其實講咩都無所謂，想記低你個樣啫

死窮国開口埋口淨係識得錢錢錢

屌你老母

乞生日快樂
順便第日發現你做過咩 講過咩唔岩聽都可以拎出黎勒索

成個深圳靠香港人d腳皮同精起家
而家想做大佬？

有水飲，正

笑死

其實好多深籃廠佬老細都少咗上支那，因為美國單以經付完成上船，可以話美國單死咗7 成，工人日日吹水等野做出老底，支那工人靠乜，係OT ，想執又執唔到，支那執間40 至50 人廠，要賠同淸稅預幾皮野人仔一個人頭，所以情願走路唔返支那！義士反送終係幫緊班卜街!

去東莞，入常平，梵尔赛，賀國慶

係咪真係過關無哂公安check 手機

而家大陸未到你執已經扣起你要你俾錢, 因為怕你著草

梵爾賽好似做咗＂老人院＂

唔好侮辱巴絲

十幾二十年前358年代

我咁撚愛國，根係無check 我，面容分折個mon 出紅格，圈咗身邊個大陸婆入去搜囉！

我件老相好做咗媽咪，係海南島開檔有聯絡，𨳒你啦搭飛機去𨳒閪咩！

不消費, 不送中

笑左

10年前Ex係深圳人
佢講一句野我成世都會記得
話香港人孤寒小氣點點點
自此之後我就唔肯要深圳女人

屌你，而家現眼報，香港人抵制深圳睇你班陷家產點死

當年人仔110~100, 治安又良好... 而家連豬閪肉都要搶了... 真豬個種豬

仲有一個月 1/10 , 做埋D核突野

大陸不嬲都係靠抄野起家，不意外

佢痴q左線

是不是香港人
照顧你們深圳完蛋了

好肉酸

香港人消費力強 比小費又多

真定假呀？咁騎哩？

要不要我們香港人來callg

令人想起亞視

Cls chi na

識講梗係講
國慶快樂
中國共產黨長命百歲

「今日我生日，快啲同我講生日快樂呀！！！」

技安咁

香港大陸做野藝人 都要講.
我愛香港, 我愛祖國

你地覺得on9
其實咁做最撚聰明

Cls 自卑到傻

佢地應該冇估計到 原來香港人撐起左深圳消費半邊天

痴撚線

唔好話香港人少左上去, 大陸人都少左落黎好多
所以關口好冷清

富強 民主 文明 和諧 自由 平等 公正 法治 愛国 敬業 誠信 友善
講埋後面阿

咁on9都可以諗得出

但我笑左

唔通真係靠班三和大神咩

你老味就毒撚

不了

應該係抄我地....
記5記得我地幫D內地人影多謝平反64既相

唔好返去，要攞血

枝水驗一驗佢好喎

真毒係生日都唔care

ＴＨＡＮＫＳ。愈睇到呢Ｄ，就愈明白呢場運動太有意義。

屌你老母, 緊係唔撚返啦, 送你15日行政拘留就仆街

咁個蓮塘起黎托7

有無方法可以易容／變聲

共狗政權會用嚟向世界宣稱港人好愛現在嘅政府

學咗我地手足對付影大頭支那仔一招噃。

深圳7月零售業少左1/3

可唔可以講多d
中國冇貪污 六四冇死過人

應該會變得好少人出入....

幫你配音 好似粗口叮噹咁

皇崗的士無晒人等不知幾好

不過今日上水又有返一堆堆水貨行李大媽

小心支水加入咗人體GPS，監察行縱！

配返你支持港獨再拉鳩你

個位置本身係羅湖同打鼓嶺郊區
本身有文錦渡同埋沙頭角可以用
作用完全係零

所以一早講過住深圳d人消費力一早見晒底，落上水元朗都係低端人口黎

賀埋今年囉
祝過唔到七十一年

十四億人, 一人使一蚊都勁過港豬消費啦...
大陸又點會怕香港人唔北上

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

臨走前更獲公安送贈支裝水答謝。,諗起大陸新聞一有人發現百萬起計嘅珍寶事後得五百蚊+錦旗

中共：硬攻不行就來軟的

如果冇香港人講嘅話就唔統一， 佢就係想聽香港人人講

岩岩去完羅湖係冇左
但番黎check行李好嚴

大陸同事話有同行運口罩
公安拉左六個人 fc唔到有冇香港人

學大家捉鬼咁

咁真係為起而起...

cls
咪送中啦

佢抄我地
d大陸人同我地一齊影相平反六四

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要我講大話，我情願死撚左去！我一定會大聲講....................

光復香港、時代革命！

係咪會有個女公安係車落黎斟比我飲

有仲會叫你入房，特別服務
不過要留15日

證明大陸用人面識別技術，已經可以鎖定你

好似技安迫人地聽佢唱歌咁

上面有錢個堆仲未出事既

萬象城lv Gucci 仲做緊一個月7球target 一張單十幾萬買幾個袋出公數都仲有存在唔少

幾時先爆得

呢班人有幾多?有戶籍得幾百萬，人口有二千萬
個貧富懸殊可想而知幾嚴重
起碼城中村仲好多低端人口住

小心支水爆炸

係咪抄我地捉到支那狗就同佢合照

支持燒山出嚟幫手拍片

打飛機都無力 要人幫

係咪借機人面識別？！

對唔住lor

仆你個街，林鄭快D戒嚴，寧願攪抄，股市大跌，馬會封閉，我打死都唔講「祖國萬歲」。我仲要返大陸做野

林鄭，快D 著草啦

同黑衣人合照，送百佳現金卷

原本經濟差咗 少人消費
查埋電話無人上去 連香港條水都無埋
唔係駛咁急撤查

送水
國家富強

無咗香港人消費就收皮
是鳩但整啲嘢交貨

有無人可以知點CHECK出入境數字
想知係唔係真係少左好多人去中國大陸

仲恐怖過查手機

咁咪有樣有聲囉

咁咪有樣有聲囉

講左成４頁先有巴打意會到咩事